[有片]班黑警比幾條樹枝嚇到縮埋一舊

屌你成身GEAR驚幾舊石仔 你比個盾我我企定定唔郁啦

班記者重勇過班狗

笑撚死

本身防暴盾同頭盔根本就唔怕磚頭

企頭排啲撚樣衫又柒髮型又柒我係佢就執下個樣啦

賤種始終都係賤種，真係垃圾啲

成ja蕃薯

啲衫真係柒

班狗咁驚空投 千祈唔好咁！！